叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

其實唔駛傾...你覺得要走, 你叫埋D 想走既人即刻走
你走左, 留低既人要走個陣都易走D
就係咁簡單

求現場手足幫推比現場

推比前線睇

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

只要各自起步走，大隊自然跟住走
返屋企休息啦
辛苦晒各位

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

岩呀

自己走就有人一齊走 就更多人走
求下你地走

由得佢地死，政府最開心

幫手開post la

同意,做好自己就得,唔需要齊上齊落,唔係會被鬼利用同分化

推唔起
大家幫推, 唔好再互鬧

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

啱呀，求見post者自己走先
我相信入面大量鬼，係真係叫唔走

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

求幫推
用標題推走佢地呀

一定係, 所以唔好勸人走, 自己走

你開post la

求下大家

走啦。警察同大家都好克制同查完人都放走喇。大家合作啲。走下走下大家就會散。完美贏呢仗

推

拉唔走就打啦，只要唔係警察清場

咩叫相信前線姐？
佢地有無相信過百幾萬和理非呀？

大家開始走

佢地自己要死 冇人幫到佢地

用標題推比佢地

用標題推呀
大家開多幾個洗走係咁屌前線D post la

認同請幫推

走啦，七月好多鬼呀！

開新post 一齊推
要有討論內容先推到上熱門

邊撚個鐘意留戀就隨便佢地，唔洗理佢地，被狗捉到，被狗打傷都唔會可憐佢地，講到明留戀戰已經係過去式

推尼個上去

現場叫人走嗰啲快啲帶頭走先
你地郁啲人先會跟住行